台灣財政部個Facebook

香港既政府部門facebook 就媽聲四起...

大國堀起真人版

香港既就自己禁入去睇

見到台灣政府 再反觀香港